考永孝街，有咩要注意？

如題
條路好撚多整路，死車，又小巴巴士
屌好撚驚肥
有無師兄提點兩句，唔該晒

記得架車要擺喺路中間 唔好偏左偏右
雖然啲痴線小巴佬都係會爬你頭

考咗未